美斯補水時間無視助教指示

美斯先係巴塞毒瘤

球王踢波洗你教?

你咁撚勁 唔落場踢？ 教球神踢波，你乜水呀

我係球王都覺得佢on9
講咁多講經咩 落場同得呀返場 踢蠃我咪聽下你講

落場同我踢返場

聽黎托柒咩落到去咪又係俾粒波美斯搞掂

真係做得好明顯
個助教搵佢佢即閃開

今場搞掂左幾多球?

兩球兩個助攻

睇嚟得呢條友治到隻侏儒

美斯踢波唔洗你教

仲有羅拔臣

上邊成班巴迷智商
以上面班人邏輯呢個世界唔使有領隊同助教
全部球員做埋咪得

多謝美斯 馬體收全格

哈比人傳奇

個教練換人真心嘔血

球員都係專心踢波姐